有冇人諗過點解自己一出世就咁窮？

唔好同我講知識改變命運

去第三世界做有錢人囉

知識真可改變命運只係唔夠叻